[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5075）

又慢又錯

This?

ok

入波未

Push

推

新字頭

以此內容建立主題

this

完全無link

悶到

半能夠

水手快入

屌 咁鐘意射比個龍接住既

@全黑
@雲巴

刷啊

輸撚死人

雲巴

廢物

高登 黃牌

水手頂撚住呀屌

其實關張圖咩事

今日有鳳凰？

今個禮拜d大波少撚到

入主fg等收錢算 呢d閪波

半大只需1分鐘

推呢個

以此內容建立新主題

來自日本橫濱水手的來電
中岸水手第一球

有人想join 皇冠啲fd
你搞搞佢

系

英冠得2場無大

爆角 連角 角啊

你睇下美職

咩料

有人want join 外仔 你搵佢啦

意假好多大

頂撚住呀水手

買半大屍都無剩

好人一世贏錢

叫都冇得叫

水手入未

咁咪唔好賭美職大波 買細囉

場場12m 好難唔大

冇啦啦tg我
但我又唔識佢
叫我介紹比佢
我咪搵你地

大家咪照貼連c雅
我鐘意貼呢張姐

睇左10分鐘已經取消關注

客入未...

主fg

老老實實 啱先水手左路果球打得幾好 個左翼仲有啲似曼聯福仔....

仲有幾耐完半場

兩隊終極廢閪

HT 0:0

點解唔等即場先買咁衝動

45分鐘前完左

重注gel

主FG

買乜都死啦 呢期黑撚到仆哂街

重注贏埋都唔夠我食晏

Lm

買個主20波膽 主fg算 垃圾波

噴精1.48收息算唉

雲巴這期點

都唔知踢乜鳩 場場輸

威靈頓鳳凰 對 阿德萊德聯 呢場一定開半大

抖抖啦

呢3日輸左10個

贏$95咁多？可以食2個老麥餐

抖下啦

我

100k?

10$

雲巴唔係買左水手咩

角大會戰勝歸來

今晚a米有咩部署

佢買咩你買咩?

齊中ok?

果個hy黎

噴精入未

Hy買架 我半大

前排你好旺

我了

痴線呢兩日場場買半細串起晒都幾和味

金碧旺旺係咪終於潛落地核？

18件

澳假開返未半大過？

噴精班球員太年輕了，以為自己連續贏墨爾本城同老鼠就升呢做勁旅
佢地無諗過原來嗰兩隊賤種做下盤，順便引埋今場嗰嗰買噴精。
真心成個澳假假到可以拍一套電影，拍完最好之後隊隊空難，唔該

下場先得唔得

跟你partner 買算啦，定驚燈到佢

好似真係

潛左就由佢啦

屌你老尾 水手鐵血人牆

第一場半0全4

開場前講嘛

得返20k 要追150k 點部署好

有癲佬轟1.5B
係中場break由1.7打到落1.63

支持

外仔買咪得

戒賭去返工

12啊屌

唔得 中左派你算

半5全？

14啊

All in即場客其他

屌梳係15

2.5b allin算

ok 今場比水手入先

呢兩日d收息全部變收屍

條友衰咩

C打

好掛住佢張輪椅

共勉之

1:2

唔好啦

弱智

雲巴冷靜啲

無 佢幾好 係女人既話

我不入地獄 誰入地獄

睇黎都撚鳩半客

all in水手fg

主幾時入

咁夠薑 佢地兩隊上半場踢到閪狗咁wo

神奇更衣室

而家d波癲撚到

兩隊妹到

而家d波悶撚到

1.5我都唔敢入

澳假依排玩半細全大 支持雲巴

呢個真

賭錢一定要冷靜 越急越輸 越輸越急

雲巴搞咩又大起大落

很撚難買
買上盤又玩野 下盤又正路到閪咁

澳假劇本水手fg客反cup

唉輸撚哂佢算 財散人安樂

想像唔到水手入波
又想像唔到噴精穿盤

買大開細
買細開大

幾日前唔係贏到笑咩，做咩又要追？

中啦 唔驚
大波大角

長追下盤一定冇死

Cls 噴精谷左幾下都射唔出

呢兩日閪波殺死賭仔 我都針唔少

贏得快輸得仲快啦

呢期下盤 半細

咸湖城同哈馬

巴黎開唔開到上盤

0:0完會點？

直頭弱智

希望下半可以1:2

主其他 隊波玩到冇野好玩

有無改圖呀？

波Po無生還者

外仔又開額又谷過囉。。。。

算啦 我10.5 11.5b 都係等緊叫春

派我

不如下半 2.5B/10.5B/上盤 OK?

Gel得

點會 水手盤大船

齊齊嘔血

就係個邊爆撚到七彩..

係， 個個都買水手， 00最開心

Ok 批准

Cls。。。

主下半會秒goal

馬會輸極有限錢
外仔就真係大大獲

me

睇多陣客15分鐘內攻唔入 轟主fg算

咁大獲。。要找幾多數下星期？

劇本係撚半大手足下半場客秒goal

水手大大力 GEL

麥當奴跟唔跟你好

唔想計了

goal!!!!1-0

水泥隊

話說前排波po個艇仔去左邊 一棍

和尚幾時出黎打救我 輸到仆街

我都等緊，淨係見過一次

佢咪話主fg 可以跟架

澳假最後先黎料架啦 嚇我唔到既

gunn

角

水手上呀屌

mcdonald跟

水手

gun

Oar出場了

1:0

66666

唔講咁多 真飛支持

屌， 6c 諗住等多陣水位

水手>老鼠

屌咁都唔入

水手上力了 角球追

邊撚個報1:0?

愛華頓✅
阿士東維拉✅
札晃岡薩多 走
利物蒲✅
中岸水手

0:1!

水手又差d入 上盤rip

臭閪水手咁都唔入2

依家先睇到

呢幾日紀錄 有無同路

差5隻睇人叫契爺

.....

d把握力2邊都屎撚到

走盤

14.5大

假報撚>全家肺炎死

入佢老母呀水手

有個傻閪既換契仔

77777

淆撚左 11.5跳船

食大力菜未呀水手

人地都未必想要契仔

柏拉杜斯呢

屌 條友做乜9

角啊 屌

巴打做乜買咁大

傻閪水手睇你守得幾耐

食角

個millar廢到1個點

換麥西啦

傻閪宜加噴精守緊

好彩跳左船

依隊垃圾

問題角？

第一次賭波？澳職買禁大

冇開

後備都冇喎

越位

雲巴買乜

迫害角大黨 仆街

噴精穿盤未

係wo屌

刷多3c 快

點解可以一球都冇

踢撚到咁學人讓一

契爺 我們來了

水手入返球先啦

水手食左藥 下半場

因為有人重注半大全大

快手主fg跟住理得你俾人中出

收到風 大力水手ready

去做個spa 轉運先

一粒撚下狗先啦

識野

噴精快入

54’ 水手會fg

水手上力未

我寶

馬會d盤口水位真係好撚閪

60

主一係入一係頂到尾

75

30了

93

最後0:1玩撚死曬所有人

下場

換人啦 換人先有得入

又報假，又話會fg嘅

幾時有c呀

一早咪撚出隻黑鳩啦屌你老味

全部咪撚入波住 刷咗角先

換人要大波定大角好 急！

55’

前幾日佢話一埸推一兩千

大角啦

終於換走個黑鬼

即場重注重心

紐卡素噴射機第1球

（可以重注追數）

入球球員：10號 祖連頓

噴精個黑鬼好撚獨食

2.5大 1.4x都開唔岀？

有

10號而家先入黎

睇左陣同火焰完全一撚樣

真飛

買主fg 場波好似尋日果場美職咁

個黑人真心廢

水手大大力

我代表中岸水手仝人衷心感激大岩

上

真 冇貢獻

我師傅大岩剛一出手
便知有沒有

我買左 Saint Maximain fg

55波讓一 屌你老母

呢場真係有feel 最後一定nba

買得10蚊，你贏100次都唔夠我食餐晏啦

上呀大力水手

Black lives matter

9估0-1 完 走哂盤外圍輸半

要踢踢下delay先得

角-6

信你

巴打型到

可吾可以請我食薯條

屌你老母

7c。。。。。。。。 。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。未

有兩分波未

FEEL到0:0 9角完

無麥西前場真係唔掂

60分鐘打後我要見到每分鐘都有波入

睇樣得9-10c

40-0？

澳職點解變成咁撚樣

老友 比下時間人地慶祝

兩隊好似不相伯仲咁

美職，澳職都夠玩死

中出水手對邊隊都係咁 射唔出咁解

0:1

水手屌撚住呀

幾時比球黎 響下冇咁悶

等456

最極限得一球

屌你老母水手對邊隊都55波
卡卡西咩

換走奧當件垃圾未

世界變啦，水手都咁正氣

比球12m水手啦

死都唔轉9.5

水手反底夜

？

0:1 大家都有錢收完場算啦

訓陣先 入波叫我

會唔會芝加哥劇本 又係下盤2:0

眾生平等

噴精比返半格我....

jet 條友射邊

冰撚完未

著名報假撚 TOT

開波0角廿鐘鐘果時有8.5..

幫你叫
冰冰冰

其實水手都受讓係到沖水手入波個班係咪貪過龍

劇本 噴精1:0

越叫越冇

-5c

球球都飛機 cls

劇本來未

冰角啦

笑死，咁樣空龍炒高，番去玩馬戲團啦屌，成日擺明玩踢假遲早有報應，死賤種

好掛住pain

噴精機肯入波未

d角冰少陣係咪會死

水手都攻唔入 乜撚野爭前六呀

羅巴大戰門巴 好緊張

轉親深盤上盤都沒好野

10.5 冰冰冰冰冰

邊個射

hi 岩蛇

出乜

瞓陣先 水手入波嗌我

62 水手會fg

10.5s睇黎應該冇問題了

一球走盤好嘛

角屌你

買左全場細 等30分鐘後比人笑

1:2再叫我

未見過受讓入波？

又想殺曬所有中位既角大

東漢末年 分三國

64' 客fg

逾撚硬

孟德即場會否補

曹總 今晚等你帶領了

羅巴10.5b囉

入悉尼兩粒 對水手0:0

小注挽下

係先好呀，唔好氹我

每60秒就有一分鐘過去

水手真係踢隊隊場面都係咁架喎

比料未 曹總

你依排旺

收到風 角大瀨曬屎

都60分鐘啦 呢個frequency刷唔到5角

水手無人換？

9.5b準備

個16號有心但無力

水手入禁區碌地啦

收到風水手好快食紅

客換走左個黑鬼仲邊有角

水手 反底有種贏埋

水手fg 試下

上盤手腳叫都唔叫了

0:0大家開心

係咪要好似上半場咁冰20分鐘先連c

挽你老母

丞相大破左連環針計未

16號入波

又要我出隻火鳥叫角

D柏拉杜斯換走刷角王
要刷角要搏攻門省中人/比龍救到

Feel到又係芝加哥

勝卷在握

水手大大力射入去先

水手願撚住呀

撚有咁多球咩，場場都叫受讓入波

叫乜鬼 入一粒先走盤

琴晚果場假到笑

噴精憑咩讓一球

水手屌撚到變受讓平半

贏完一哥

水手快入推psg主其他

唔講住去住ifc先

半一買左想4

入左主fg 根本火焰白帽黎

水手立即入波呀

10.5冰冰冰

又係乜都細 食屎啦 兩隊仆街

停屍

有冇玩過鬥獸棋?

你仲狼

肯肯定00完場

水手頂撚住

其實似噴精真係太鳩流多過俾人屌

買左上盤

噴精同角大有仇

一陣有無行雷閃電

準備入8.5

0:1 1:2都好

水手千其唔好入波🙏🙏
上星期5 條山雞入1 粒

10 分鐘同我輸番3 粒

屌你睇波唔比嗌？
場場都0:0好冇

-6c

上盤手足有冇去ifc 順路車埋我

澳洲應該係山火

即係中黃金
Fat fat

8.5s有無可能

黃牌 1-1

Lm support

我車埋你

見到食c就知角大玩撚完

有無澳洲隊長電話打去屌屌

派me
幫你叫

叫乜 100%的波咪比班下盤手腳開心陣先

呢場開下盤 退出了 呢個星期輸撚到心淡

快手入波啦

無入球 13倍

水手定快手

7777

食咗次角之後 停撚曬 屌

美職重傷？

水手777777
弱隊靠死球

8.5 10.5 冰冰冰冰冰

9.5s頂實

開始刷了

呢排輸撚哂係-1盤到 屌

水手去死啦

水手準備入波
Fg有幾多掃幾多

算係 幾日都輸多贏少

啱啱買角細

7c -3

-3c

角大抵輸啦有羅富全燈鳩住 想贏都難

想訓身追數 俾噴精fake尻我

準備連c了

垃圾波

反手

70分鐘4 隻 快啦

10.5細 你地淡定.

佢點入悉尼兩球㗎

今朝800
玩到而家0

有我岩振住驚閪咩

贏到老鼠贏唔到水手

封角

2.5b 可以點

唔入悉尼2球 呢場點開讓1球

美職前面好地地 後面細波玩殘我

我屌你老母臭呀

冰角啦屌

水手唔換人既

噴射應該要上半場比人入一粒先識入返人

忠言
水手禁屌 必被入波

大岩出手 便知有沒有

水手入球安心先啦

c啊屌你老母

下半場客仲撚7 熄撚左佢算

Bogo之力？

愛華頓✅
阿士東維拉✅
札晃岡薩多 走
利物蒲✅
中岸水手
晏啲再出

你仆街 不祥之兆

水剋火 等gel

好快有12碼

角啊 屌你

下，講緊羅巴？

今晚先出

大波回得好急 無7頭係咁落

噴射機上場點樣贏雪梨架
水手仲好打過佢

8.5 10.5 冰冰冰

冇時間啦 出絕招 12m

有冇tg

-5

Gun

8.5s 10 1 300
一齊幫頂！

呢度太多留言追唔切，救下我

4444444

LM

好 俾主隊12

d一球盤水撚到咁 好撚野

lm

。

澳洲袋鼠來電水手fg in 5mins

Me

入波未啊屌老母 0.5都出左

客12m未

好

求其比球啦cls

冰角呀

比客先

客隊廢到噴精

主入未
有c未

水手贏波
10 1 100
見過名抽

頂到啦

1111111

又無角又00乜撚垃圾波

好撚野真係可以一粒都冇 同國米一撚樣閪 call埋g真係休息下算

有冇想我出係爐到？

冰冰冰

噴精屌你下半一角不刷

依加啲波比狗賭0:0

買左和 呢兩日燈到仆街應該會是旦一邊入波

水手準備fg未

休息下先

噴精下半場完全唔撚係踢波

點解可以咁撚垃圾

冇啦 成班垃圾

我錯啦 噴精你入番球 俾番啲錢我驗腦

9c都未必有

無 咪出

入波啦

anti-football

中

仲有心情callg

水手求其射球俾噴精龍門甩手啦

屌 咁都唔入

8.5 冰冰

射乜鳩呀 龍都唔中

角大 入球大 RIP

痴撚線一係軟射一係一飛衝天去

冰波冰角

唔call g點轉運

10c好冇

門前飛機

開到10.5 1 50

11.5 1 200

Home fg plz

搵定地方針

個10號仔 大岩加持

平時成撚日走盤 自己買叫一粒走盤都唔撚得 屌你老母

半4全7 88world

噴精入得波個啲都換走哂

不

收到風
客隊d 精中場果陣係更衣室噴哂

水手快手入

2.5s賽前2.65

做乜鳩呀水手 入波未

水手廢撚到

Q

15分鐘入到3粒拎哂一雞出黎派算

0.5/1

水手好波

1.5大開到3個200

入波未阿屌

9.5s 10.5s咁都頂到

Ok

5555

10c都應該冇

呢場波頂撚到盡9c

幫幫手丫水手，失一球走盤啦，又輸呀

3

無入穩到

15分鐘三球

80分鐘先真正開波

邊隊？

0:0 會死幾多手足

水手入喇

1

gchi

3球只需5分鐘

01 大家打和好唔好 下場再玩啦

水手咁樣都比出界

輸撚7哂了 爽

8.5 冰冰冰冰冰

仲未有人po無柒頭飛？

3c要幾耐

一俾水手控到波 就冇c

1：0未

1球完場plz

射精比倨兩分波好冇

0:0 大家開心收錢咪算
做咩要入波？

噴精唔入比人入啦

1.5b 10 1 100

今晚輸曬啦

想lam埋水手fg
幫下手啦 水手

11111

射精射得中未

1：0啦好嗎？

證明事前水手大船只係成班傻仔反手
走盤多人叫到

0:0 -1個D點開心

12m

封咩

紅佢啦

封wt?

10.5大cashed

1：0 未

要12碼先入到

主12？

講手

12m未

咩事

打交

半5全7 正氣到

打架

易到

有12了

噴射機打鳩人

腰斬啦

輕鬆

hi

封完

要補主客勝了

買客驗腦啦

岩啦打啦 往死裡打

腰斬啦屌

唉 想死

打佢老母

留tg

求腰斬

噴精比返半格我...

俾番啲錢我驗腦

主12啦

推人果個自己訓地

11.5b一個500

推人都冇牌

派羅富全啦 佢出左手燈

你老母水手入波未
打交去打MMA咩

咁樣推人落地都得？

噴精入一球俾我走盤ok?

.

今埸有冇龍卷風

客入未

冇波冇角咁撚悶 捉下cd rom 好過

澳假次次贏完強隊下一場都輸
呃飛呃到傻

Lm 祝你贏多啲

10.5b未

9.5s gel

9c都冇

要奇蹟先有

曹操真係好撚好笑

連c入波 快

9.5b 慘死

放心會入講緊下場
入錢啦

1:2波強 1折賣

主快啲憤怒足球

水手贏比佢睇

8.5b 回得咁快 睇黎都開唔出

白帽劇本快d出黎

是但一隊入一球抽一位手足互含

角大易撚到

0:0 踢嚟做咩

水手個龍勁撚到

水手個龍

羅富全

一球都冇

食屎狗 咁都唔入
去死左佢啦

射得正又遇神救

屌 好撚廢呀

咁都唔入

咁都救到

利物浦正氣上盤棒杯之後，狗會極速賺返
賤種紅牛 下盤
賤種明尼蘇 下盤
賤種芝加哥 下盤
賤種祖 下盤
賤種洛杉機 下盤
賤種噴精 下盤
除左穩如哈馬比對家場場下盤，勁到

打水手都贏唔到
DLLM

神救

咁都唔入...

噴精機中場去左開p?

要打交去禁區打

死唔落底 我屌晒你地老母

講撚咗買上盤啲人會屌鬼

咁都唔入比水手入ok?

個龍上身no goal搞店

佢做咩

0-0死幾多個

完場10.5細 我就bin撚到佢閪迷

乜撚野0:0

邊隊上身

Bin定啦

無波 無角既澳假

真 唔敢係禁區打都好意思話自己踢波搵食

1：0 。未

分享心水姐唔使bin掛

救角大業

diu走盤大家開心唔得？

咪玩啦噴精機 天台夜晚都好熱

1-0！！！！！！ 水手gel

走盤好唔好

1:0未

都冇VAR 打撚完都唔知啦

澳假窿窿我以為我眼花

0:0 收錢咁都輸錢戒賭啦

輸1700蚊 屌你老母

水手真係反底 屌你老母

水手，上丫

水手上一次00 17年

你唔輸我哋點有錢贏

水手入波未

噴精唔入不如輸埋佢啦

水手盤fg 和 頂住俾返兩注我

19號死扭爛扭做乜撚又唔傳

呢球都唔入
就得返12碼

個19號斷腳未

冰角！！！

水手唔入就頂住

8.5 10.5冰冰冰冰冰

屌你 咁都自己踢埋出底線 垃圾jet

誤中賤種球

英雄主義

下一次咪22年好合理

屌你老母睇撚到瞓著

1：0開俾我

1700啫

都話左水手反底

Cccccccc

1-0 plzzzzz

屌澳假又撚

即係下埸買水手對家

1:0 抽一個含

唔贏就輸柒埋佢啦屌

冰角

是旦搵隊入1粒啦

Fg

水手絕殺please!

多謝巴打 但唔使派了等我執2手薯條算

羅巴有冇爐?

噴精屌你老母

俾個12m主啦

噴精入番球好唔好

上半出過8.5 之後就陰啲陰啲刷
睇死佢8c 完場殺曬角大

一格都唔撚比 仆街隊

想造就下啲無柒頭
中主 10 1 50
中客 10 1 10

阿婆都知呢個定律

認輸 呢d閪波輸撚死人

冰冰冰冰冰

又無角又唔入波想點

主fg 7.6

24/07/2020 17:30
紐卡素噴射機打吡戰插「水」
軍情

中岸水手的前鋒佐敦梅利，在上週末0比1不敵珀斯光輝的比賽中肩膊脫胶，無法上陣。

紐卡素噴射機的哥斯達柏拉杜斯，在球隊星期一作客以2比1挫FC悉尼的比賽中，後備上陣兼射進奠定勝局的一球，有可能跟上場也是後備入替的澳洲國家隊隊友迪米查柏拉杜斯雙雙擔正。

中岸水手
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：佐敦梅利（肩膊）

紐卡素噴射機
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：客勝

「穩排」聯賽榜尾的中岸水手，跟尾二的墨爾本勝利相差7分，對上11場比賽也全部輸波。這支史達積斯大軍，在聯賽重啟後首場的比賽以0比1負珀斯光輝，表現毫無起色。

紐卡素噴射機自2月由新帥卡爾羅賓遜接掌兵符後，聯賽排名由包尾回升至第8位，對上5仗贏了4場，跟頭6位球隊的差距縮至3分。紐卡素噴射機今季聯賽作客12場僅3勝，其中2勝來自卡爾羅賓遜領軍的最近3次客場比賽。

中岸水手雖佔主場之利，今季聯賽4場勝仗有3場也是在主場取得，但是慘不忍睹的狀態遇着當頭起的紐卡素噴射機，無理由不捧客勝。

其他心水
入球大細 ： 大

中岸水手對上4次主場出擊共失了13球，包括2比4負墨爾本城、1比3負威靈頓鳳凰、0比3負FC悉尼和1比3負西悉尼流浪者。這支史達積斯大軍在主場表現相對積極，但也因此中門大開，一於捧入球「大」。

對賽

對上的8次F3打吡戰，紐卡素噴射機只1次輸波，最近8次對陣贏了6場。中岸水手對上一次主場贏紐卡素噴射機要追溯至2017年。

唔係幾信00完

水手入波啦求下你

9.5s奇蹟gel

係咪落左order唔比有角
見撚到幾次都死唔出波

冰角呀
想派！

金蛇幾時派返少少比性愛

456

要黎把撚咩個幾百

底線傳底

咁都唔俾紅 反擊後鏟

jet咁撚樣炒飛機

啱啱噴精嗰假波神器19號平時練波係專練射GK隻手，之前twitter見過

咁都唔紅
完全係一個大chance打反擊

水狗平時唔俾人入都入下人居然00

雲仔 派我2000 想食壽司

仲有幾耐

踢咩波

好型棍

潛撚咗

Me
冰冰

幾百都無 100咋

乜鳩都細

其實點解你做艇但自己要玩馬會

有無咁痴線

唉 去打個飛機自己噴番次精 上天台算

問馬會拎

波台10蚊 50蚊都大把人留名
世界變了

1粒

因為個邊輸到含撚再爆個莊會知

角都食埋你

要唔要多個伴 我ok

完啦，0比0

走盤pls

補時水手入1粒

和尚又準備收錢

一係00 一係10完

殺撚哂啦 5蚊都要乞

水手整粒先啦

仲係00

上盤等死

其實水手唔差

屌你老母球球都自己踢出畀

今朝輸哂 冇錢起機

真心講句 噴精讓到出曬面
但水手又真係廢撚到仆街 唔係扮
呢場波都算經典

細注水手

角細易到

客5倍補得飛！

水手頂住

角大輕鬆gel